JJ掂下就想射，係咩原因？

但冇射，所以應該唔係早洩

快槍手

Joe洩

廢

祖

想射又冇射

忍住

渣ga

基